有肺炎患者曾到旺角雅蘭中心稻香

SOURCE: 直播中, BY張竹君

多謝林鄭發出21萬入境輍免檢疫

依家真係攬炒！

yummy yummy yeah

香港真係比 支那害死

其實如果我中左
我可唔可以憑印象
講話到過美心 吉野家 東海堂呢啲
如果可以 我一定咁答

唔係印象 係好肯定去過

哈哈,旺角有事就全香港都有事.港九新界都會嚟聚會嘅中心嚟.

空姐牛肉飯、楊明燉湯永遠被人遺忘

一時醒唔起呢兩間
仲有果間銀龍茶餐廳
我一確診就會答去過呢啲餐廳
(我唔係呃 我印象中真係去過)

大家如確診
記得坦承自己一齊支持藍色經濟圈
等佢地關門一段時間做好消毒

個晚進行緊晚活動係慶回歸晚會黎

豁免檢疫制度由2，3到7月一路都無咩事，7月頭黃屍仆街聚眾 又初選又示威，依家就大爆發，仲好意思怪林鄭
黃屍垃圾真係戇鳩得可愛